個人簽名撚可唔可以停

無論係咪追擊五毛，其實咁搞法只會令連登質素變得更差，用家越來越少，最後反而會令五毛詭計得逞
其實係唔係五毛大家一睇就知，又駛乜整到水蛇春咁長
另外班5p就收皮啦

可2

Lv.18 上校
個人簽名
____________________________________